快啲去撐美國黃絲youtuber

Nba kid Matan Even呢幾個月嚟不斷喺到拍片話比外國人知香港到底發生緊咩事，有成14.5k subscribers但係每條片竟然只係得幾百個view?
一個咁既美國𡃁仔大可以去玩，做美豬，點解要晒咁多時間揾料拍片講香港呢？人地冇欠我地，所以快啲去subcribe，like同share，咁先可以俾多啲外國人知道香港既事。

推

成日話外國戰線冇人
但外國人都比我哋熱心
已sub+like+share

我覺得佢好犀利，咁細個已經可以好有條理咁交代同組織呢啲事

佢比起大部分居港嘅人，更加香港人

推
等多啲外國人知道情況

push

Push

播住嚟聽 學英文啦

佢最新條片得469views

推畀班家長
畀子女學listing

香港有個智利仔都好正

好耐無開台

我係睇佢twitter
twitter好似多人睇d

【大進化】真・究極黃藍YouTube資料庫Ex 上線了

【YELLOW CHANNEL】15秒教你 極速訂閱 黃絲頻道

話時話佢咁耐冇見 去左邊

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

佢追得好貼ga